屋企有菲印泰嘅，星期日叫佢哋去新城市！

有冷氣有瓦遮頭有洗手間有水機(IKEA)
仲要係公共空間

跳舞又得，唱歌又得， 野餐又得

唔敢去嘅，帶埋佢哋落去，set晒場叫實Q守住佢哋唔好畀人搞，如果唔係剷撚平個Control ROOM

菲泰印佢哋一定會多謝士頭，之後工作都落力啲

工人一定以為士頭玩九佢

大家要畀佢哋信心

新城市是好地方

點確保保安唔趕？

沙田咁撚多手足 保安咪試下趕囉

可以慢慢同保安講下公契 3/F 部分地權及使用權問題

新城市廣場公共空間去了哪裏？

加錢？

士頭你真好人

祝你一生平安

可以整啲雞翼呀，炒飯呀拎去新城市野餐都得